2 + 2 is 4

Minus 1 is 3
QUICK MAFFS

big shaq

man's not hot,never hot

摸股票要識：
2 + 2 = 5 - 1
唔明就繼續唔明